西班牙係俾賤種蝗定死疤狗累死

賤種蝗就搞到西班牙臨開波先換領隊，死疤狗碧基就隻閪手又發作

計漏咗魔性澎湃嘅英超金手套世一龍門

死疤狗既tikitaka累死左西班牙

換領隊最大影響
有幾個人落到場都唔知應該點
尤其唔係場場正選嗰幾個

根本成隊都踢得差 唔可能賴哂一個人

教練 成班星 場場都踢到老鼠拉龜咁
根本隊波好多發揮空間

兩隊都有份

沒自信的球星

冇左美斯丙朗就唔識踢

唔可以怪碧基,佢為加泰出口氣

見你單機冇人理咁慘
等我應下你啦食屎狗

8 個正皮2個負皮

認真 除咗牙朗個球 球球都射得好靚喎
不過我場場睇足 悶撚到仆街閪班牙

佢的確係唔大責任

但鬼叫班友吹到佢世一龍咩

唔係咁使鬼俾人bin成晚

咁又係 如果世一就真係要救到下普通龍救唔到嗰啲

今場應該唔關donut事

反而戰術上真係得短傳，無義意咁4個後防互相9磋
又無Pedro呢啲翼，唔識破大巴。

5球12碼

世一龍連1球都救唔到
被人串下

都好像踏親曼狗條尾咁

炒教練個條柒頭

咁又好難怪班獌狗
Ddg一直一個救曼全隊 好難唔當佢係神

The winner

炒盧sir係閪足總責任 皇馬班兵算有交代啦 反而疤狗同螞體班撚屌就累街坊

好快會有獌狗出黎話垃圾最好，唔洗比皇馬買

上面條咩獌狗做乜，好撚好笑

咁又唔同，留係獌度乜都唔使爭，四大皆空都冇所謂，壓力細啲發揮又好啲既